咁想報仇? 有種以後係連登或YOUTUBE劇透晒所有荷里活電影

反正呢班荷里活大老細唔係奶共就係養拉登JOE